未食過許留山 唔好同人講你黎過香港

香港人唔飲既野 居然係架妹同台妹最愛
手持一杯芒椰拉西就有西屌既日子不遠矣

中學果陣成日飲

歇腳亭都要讓開

不了鋪頭成班大陸人

其實幾好飲 仲有xo蘿蔔糕以前好鐘意食

今日先飲左杯椰汁蘆薈爽
平靚正

成日飲架喎
次次大大聲嗌芒椰奶西

係
果時係外國d 台G大陸G成日叫我帶佢地去香港飲
食過幾件

而家好撚貴

成日飲
買套票好抵飲 $56有三杯

屌 同某啲連登仔至愛嘅松屋一撚樣

食過許留山肯定唔係香港人

旺區啲許留山仲要貴幾蚊

有韓國朋友都話好出名
聽個陣完全呆咗
咁多好嘢唔揀……

咖哩雜錦

其實通常觀光聖地本地人都唔會去
我個京都fd都話佢唔係拜山時近既話都唔會特登去清水寺

咖喱加薄餅 同 XO炒蘿蔔糕 好好味
但飲品 真係狗也不屌

葵廣d芒椰奶西仲平啦 又一樣味

其實幾好飲既，但40蚊杯就真係唔會飲,寧願飲Starbucks

一開始果陣真係好好飲，依家太貴不了

Starbucks

真係未撚食過..

會員15蚊杯奶西 抵到爛 之前用9蚊食左個龜苓膏 雖然似涼粉

無得咁比既
不過我會鐘意飲許留山多d

香港人都唔會咁得閒無啦啦去大佛啦

點先做到會員

啲人旅行黎香港係話必食之一係許留山
好多年都係咁。。。

俾四十雞 好似

香港人會去葵廣飮$8杯芒椰奶西

會員 1x蚊 果個幾好

4蚊西汁

初初開真心好飲

許留山比太平山更值得去
香港地標

肯定唔係

你去旅行，啲local一樣唔明點解啲餐廳咁多人排啦

十幾廿年前屋企人成日湊我去
嗰陣都唔算平，但係都叫食得過
而家貴撚到，十幾年無食過

多芒小丸子

以前做過
好多香港人食喎 唔係新香港人

許留山唔係差

只係貴到離哂罩咁解

細個果陣真係出街必飲 賣緊20蚊杯
同屋企人好多回憶

戰慄迷宮重慶大廈

樓下有間
但住咗10年都未飲過

幾耐之前先？
我細個嗰陣連非旺區啲鋪都幾乎實有幾枱客
好似而家咁紅日都無客坐低嘅係無可能嘅事

愈黎愈貴

細個好似有咩2杯優惠 成日飲

仲有食個咖哩雜錦 有冇人記得

係韓國開埋分店

許留山 對香港人來說並不稀奇，不過卻受到許多旅客追捧。而對芒果屬高級水果的韓國人來說，許留山更是來港旅遊必吃的美食！上月底，許留山正式駐足韓國，在首爾開設首家分店，而且開幕以來一直大排長龍！記者看到不少韓國網民都大讚許留山的芒果汁好喝，有些人甚至把它形容成「天上的味道」！

中資 不了

同丹麥人唔識丹麥藍罐曲奇一樣道理

係IG打 #許留山真係搵到好多台灣/日本同泡菜旅客

依家太貴了
中學果時就成日飲

xo蘿蔔糕下午茶必點 但後來太多大陸人就唔想去了

中意食新鮮芒果多過啲芒果甜品

真正的香港人是不會...

食貴D姐....味道唔差啦

我鍾意飲喎
但貴左d無得成日飲

識日本人 話佢地好鍾意食芒果
所以鍾意許留山

韓國人都好鐘意

其實呢間野marketing 真係做得好
由一開始佢只係中式良茶鋪
到生意麻麻搞呢d 飲品同埋糖水
十幾年前未hit 珍珠奶茶真係好多香港人食
跟住到唔知幾時開始貴到離哂地少左好多香港人食
但竟然轉型變左遊客必食,賺得仲多

味道還可以,但價錢同份量就......

Set 到價錢咁高扮高檔啦

貴到西 以前邊有咁貴

以前中學放咗成日走去食
有set重有得揀野飲

夜媽媽見到個post好想飲

以前得一個cup size
自從將個size縮水 要加錢加番大果陣已經開始變質

許留山hot box smoke到成房都係煙

xo醬炒蘿蔔糕
以前試過自己走入去 叫左三份黎食
雖然我覺得都幾貴下

生果野飲黎講真係算貴到離地咩
出街買野飲我覺得度度都唔平

宜家仲有無得食
突然間好想食

睇日本介紹香港既旅遊書，一定會有許留山

許留山都有人吹奏

其實好飲但太甜, 唔襟飲.

荔枝角間為食屋仲正..26蚊仲有熱狗沙律

得罪講句松屋比狗食

以前份工返通宵，返工會去買盒返去當宵夜
一叮完實俾班同事勁屌，話好撚香

我覺得係旅遊書問題
可能台日韓d 書成日推許留山
正如我地去日本以為食好西果陣班local 咪又係格籬恥笑
睇過旅遊書都知 個個spot 20間食店推介 呢個世界真係有咁多好西咩 變咗普通店鋪比人講一講變咗寶

咖哩雜錦我中學食好平好似廿幾...而家幾錢?

其實幾好飲
但呢幾年好似貴得有d快

中學放學成日去食
以前係鐘意食咖哩三寶

香港人係有免費coupon先會飲

屋邨舖都仲賣緊第二杯半價 好似大約36蚊兩杯
所以間中都有飲

同日本人唔明點解要排隊食一蘭一樣道理

其實都四五年
但我有食開 （非旅遊旺區） 都有香港人食喎
之前去黃大仙都見到有人食 （夜晚時段）

其實真係幾好食wo
係貴左少少姐

以前17，8蚊已經加大左既奶西真係幾抵飲

比咗30蚊做會員
而家28蚊一兜

其實真係唔差 芒果爽

依加珍珠奶茶都要2 字頭
咁飲杯睇落真材實料啲嘅芒椰奶西都係貴10 蚊
我覺得一啲都唔過份

班泡狗都係

D 野唔錯 起碼真材實料
好過d 台式飲品
假奶 水喉水

做左會員好抵屌 幾健康

以前好鍾意食蘿蔔糕

以前好鐘意飲龜苓爽
個陣10蚊杯

以前買一送一好撚平

食垃圾許留山都要打卡

係咁加價，以前4蚊杯，都唔知自己飲緊乜

一年前左右喺銅鑼灣見到好似要成40幾

細個好中意飲

中學嗰陣成日飲佢個芒果小丸子，唔知點解近呢幾年好少去

43蚊咁貴？

其實呢，海皇粥店都係

你做咩鳩呢？冇串錯字喎

個味濃好多正好多，葵廣溝水溝到呢 飲緊冰水

因為外賣野飲真係平靚正
堂食同甜品不了

呢啲垃圾都好吹奏

得個平唔好飲

廿蚊一杯特飲真係咁貴咩？連登仔真係窮到咁？

笑你飲屎水呀仲懵盛盛

飲咗好多年成日都諗
許留山同椰芒奶西有咩關係
點解個名叫許留山係賣呢啲嘢

會員$15一杯

一次都未食過

其實唔識野唔洗衝出嚟話比人知嘅

Btw我識個日本妹又係好鍾意飲許留山

真係幾好飲 但好甜

當你賣到同珍奶一樣價錢
我做咩要飲你

野飲邊撚度貴

呢間就辣殺黎

咪飲過
細細過無錢大過唔鐘意飲

聽日去食同飲下先

A1多芒小丸子成日賣撚哂
但唔知點解同你講碗裝個多芒小丸子又有喎
又無員工解釋下兩者個分別？

不過真係好甜 其實飲到一半都已經覺得滯
台日韓妹真係好食得甜 你去佢哋國家食佢哋甜品就知

情況好似滿記咁
一切靠宣傳

到左依加都仲係好鍾意飲

記得去曼谷好似都有許留山
但計返價錢平過香港一半以上

有7 8年無去過

你冇撚野麻 去過未架？

如果許留山母公司上市 , 會唔會炒得勁過 天仁茗茶個垃圾掛名經營商

當西米任你撈 芒果又蜜桃
開心不得已忘掉了家母
再細數 本想多叫杯夏枯草 配合珍珠瓜奶當係進補

會員15蚊奶西算平啦
早幾日係歇腳亭買杯奶蓋芝士30蚊

googled...thanks

難食左勁多

客觀黎講係好飲既
但因為我地以前飲開20蚊杯
突然變到30蚊, 甚至而家40蚊,
心理上就覺得好唔抵唔值

其實張杯野倒出黎
咪同你地食開嗰啲咩記乜記糖水差唔多價

頂 睇comment搞到即刻想做會員

馬來西亞都有 平過香港好多

但香港人點都去過一兩次啦

無下文

好唔鍾意聽到個爽字

讀完小學就冇再食過 嗰陣喺上水成日見到個老闆 嗰陣已經好老

最撚中意超多芒小丸子 啲小丸子真係得佢最好食 以前細個仲有咖哩薄餅 咖哩魚蛋 蘿蔔糕果啲 一放假呀爸呀媽就帶我地食 好懷念 依加太貴啦

其實都唔難飲既,但好撚貴囉
但我用30蚊買珍珠奶茶又覺得冇問題

非員工
但係成日去食

杯裝嗰啲丸子細細粒
碗裝大粒啲
杯裝嗰啲好甜

椰汁龜頭爽

以前成日飲
但自從多大陸人飲之後就沒再去
唔想等

多芒小丸子同佢個糯米滋幾好食

以前幾鐘意

細個買椰汁蔗汁飲多

起碼十幾廿十年前，佢有款可以自己炒(煎)既蘿蔔糕

前幾日行過銅鑼灣嗰間想買杯
點知一杯成43蚊 不了

會員芒椰奶西$15經常飲
佢做會員其實同送無分別
比$30做會員，送返$30卷，再送2粒芒果糯米糍

通常會帶外國朋友去黃埔食糖水，唔會揀連鎖式經營

好記得細個好中意睇喺許留山老舖啲龜，全部都好大隻，但係突然之間有一日冇晒，我仲問屋企人啲龜去晒邊，佢地話可能拎晒去整龜苓膏，搞到我唔開心咗好耐

聽日去做先

而家飲杯台灣D辣殺奶茶都成廿幾30啦

個超多芒小丸子都唔expect佢真係多芒
但佢比佐超多小丸子芒我呀屌
我買過兩次，兩次都成近半杯暖小丸子，然後d芒切到個飲管飲唔到
雖然又有相當份量既冰
基本上成本野我正係飲到丸子
其他乜柒都飲唔到呀

😂😑😋🤤🤢

以前有紅豆椰汁小丸子 好細粒好好咬
再耐啲有真涼茶 有銀菊露定五花茶咁
仲可以加啲彈彈啫哩咁 真係好懷念

識食

日本無芒果
入口果d貴到仆街
所以佢地出國見到芒果就

係未無人睇過 N年前講 依間野啲冰個post

香港人有咩唔踩

好多日本妹

無知一問 咁係咪同香港人鍾意天仁一樣

其實旅行都好鍾意行廟街
一樣係冇咩香港人會特登走入去食

旅客

以前好鍾意飲

我覺得好好飲

只係越嚟越貴先冇飲

做許留山識日本妹既機會黎啦

金龍船執得太早了

留明

做會員好撚抵
真係好受遊客歡迎
日本根本唔會有依類野飲

蘿蔔糕真係煎得好食

香港人一定飲過 你00後定新移民呀 ching

日本冇芒果

real 比30蚊換翻30蚊既嘢仲有三粒糯米滋送

你on9囉

珍奶仲衰過許留山，奶精溝濃縮茶

係貴幾十蚊

一次都未飲過

十年前平均都係十幾蚊杯

好多咩日本必食，咪又係當地人狗都唔屌既野

旅客同local去既地方不嬲有差距

連登仔同港豬去到外國咪又係食家上身食d遊客先食既野然後打晒卡

芒果撈野好撚正，以前成日食
但依家真係太撚貴

日本本地芒果就算撚數啦

其實佢廿年前同而家都係差唔多價...

保薦人為華泰金融控股

哦, 不了, 不用炒了

其實都算係本土地標丫，個朵去到韓國日本遊客都識，算係好事黎，但點解大家會咁反感既？

同你個名一樣咁logic failed

十年前...

連登紅必反

成世人最鍾意多芒小丸子
我依加會去錦尚甜 menu同許留山一樣但係平十幾蚊

我就係想食佢啲丸子

依家用卷都係$15杯好似
會員60蚊4張卷

屌 原來可以咁架
我成日捱貴飲

唔係唔好飲
係太撚貴
成本十蚊都唔駛 賣到四十幾蚊

算撚數？北海道個粒白銀の太陽賣到12000円呀on9

連登仔又用成本價食飯

識飲一定飲葵廣奶西妹既芒椰奶西

做咩咁話自己呀，你一出世就食緊屎，你自己都唔知呀？

貴到痴線 但係幾好飲既

唔似你啲人飲屎水都咁滋味

日本人無乜芒果食先覺得好食

以前中學冇乜零用好少飲
而加出黎做野搵到錢 但自己住個區就一間許留山都冇
不過仲係好鐘意飲

你理撚得我姐？食屎狗 你最好唔好食野都飲野啦，反正你食屎大

冇得咁用成本價計既 ，明碼實價，遊客接受個價咪得囉，好過d旺角劏客小食檔

十年前去大陸交流 識d大學生都話最中意許留山...
究竟點解中日韓都中意... 有冇人解釋到

唔怪得上次一堆韓國人係許留山門口

又用材料成本計

以前飲得最多係門口5蚊杯銀菊露

除左尖沙咀果d 旅遊區 其他都好平

佢啲芒果都算靚 同埋許留山真係好飲喎

十幾年前初中雞果陣好似買兩杯有平
成日同fd飲

不過而家好似廿幾三十蚊杯

其中一個standard啫
四十幾蚊飲佢 我不如用廿零蚊天仁好過

利申做過

細個都會飲，仲係廿零蚊杯，而家太貴

咁你飲屎水我梗係唔理你咁多啦 笑鳩你咋嘛
仲唔躝返去飲你杯屎水 睇下上面幾多人一齊笑你

你唔好食任何野同飲野啦，食親飲親就全家死 以為自己好醒，你出街食同飲人地都加晒料俾你，on9仔

因為外國有分店

唔好講埋啲咁小學雞嘅野啦好心你
定係提早放暑假呀？

我飲鮮奶茶架大哥

以前好好飲
依家成杯糖水咁

邊個on9小學雞大家知啦，傻鳩，講埋晒d歪理，成鳩日係到幻想，唔好將自己意見當係全世界人嘅意見，真係話你on9驚你嬲

之前睇過篇文章係講緊話
日本人咁愛芒果係因為芒果喺日本係一種好珍貴嘅水果

Starbucks係屎水大家都知 有咩歪理 係得你一個仲當係寶
上面成百個人正皮我笑你starbucks就知咩事
兜唔到就淨係識話人食屎狗 咖啡都未撚識飲

許留山hotbox smoke到成房都係煙

狗都唔屌

日本芒果好貴

12000yen 拎嚟沖2杯芒耶奶西

唔好咁肯定話日本無芒果

小學雞時陪老竇買完餸就會嗲佢去吃許留山
多芒小丸子兩個 加多個咖哩雜錦
而家細份又冇咁好食

做左會員了

雖然佢d丸子真係好食！
但我都想食下芒果

會員除咗可以用$15買到【芒椰奶西】之外，依家新增咗【西瓜蘆薈爽】同樣都係$15咋!

Ok啦 係覺得有d貴

細細個已經世界聞名

Heat pro 細個成日玩
鍾意去旺角跳上永隆同入田園

好過飲台式飲品

角落呢間真係回憶
呢間最難飲又酸，但多人到痴左線
想當年旺角地標之一

真係好多架妹同韓妹去食

點樣先有套票買？
同樣價錢有珍珠奶茶同許留山嘅話
我真係會揀許留山
話曬有啲生果咬下

Heat pro

好多時都係咁，鬼佬以為嗰啲好出名，但其實本地乜無人食，我對上一次都唔知幾時去過囉

宜家都係20幾蚊杯 睇地區
反而以前細細個就覺得好貴 始終果陣無乜野飲鋪頭可以賣到咁貴

好過comebuy貢茶珍珠奶茶

西瓜係溝出黎定新鮮榨果d黎

屌奶媽D小丸子好似食緊擦膠咁仲話好食

但其實許留山好多優惠，會員啲優惠有時多到要計啦數先知點買先係最抵

（但永遠都只會食多芒小丸子）

日韓台同大陸都無乜芒果類甜品
許留山先咁多遊客鐘意

A1粒粒芒果爽 飲左十年冇飲過其他

唉，佢依家請撚埋哂啲新移民，廣東話都未撚識講
之前路過旺角諗住成十年冇食過就入去叫芒果涼粉回味下

個呀姐居然用唔咸唔淡嘅廣東話問返我咩叫涼粉
之後做個廿歲左緊收銀嘅支那妹過嚟話從來都冇賣過涼粉

你老味啦，我食許留山時你都未撚攞到身份證呀

谷鳩氣，唔撚食算

前2日食過 我覺得係真西瓜

芒椰奶西飲完勁飽，入便仲有西米

屌埋譚仔啦